想請問下係咪顯示卡壞左？

睇睇下youtube 個畫面就變左下圖咁
但喇叭仲有影片聲 但過幾秒就無左
重開個mon就全黑畫面

重開機 過多陣上面情況又出現多次
想請問一下 係咪顯示卡壞左

同埋平時畫面都好似上圖咁 花花地

條線有冇事？
通常顯示卡收皮都係玩3D game會破圖
有啲綠色有啲紫色 打晒格仔咁奇奇怪怪

因為我電腦白痴 條線係指?
玩apex legend又無打晒綠色紫色既格仔

顯示卡同個MON連接果條線

試過重插條hdmi線會正常返一陣 過一陣又係花花地

如果條線有問題會出現#1既情況？

換條線先
換條線平換卡貴
你換邊樣

咁又係
如果換埋條線
都出現咁既情況 係咪即係張顯示卡壞？
Btw 唔該晒巴打

係張顯示卡壞機會多

好 我聽日拎走張顯示卡再睇下咩情況

試左拎走張顯示卡
部機正常返了
重插多次顯示卡開機 都係黑mon
係咪可以確定係張卡壞左?

會唔會其他硬件搞到張卡用唔到
因為無第二張顯示卡俾我試

唔該晒巴打
拎黎俾你幫我試 麻煩到你又唔係幾好意思

我問下朋友有無舊卡借黎試下先